如果睇返肺炎嘅原理就可以知咩人唔會中武漢肺炎

就係
。
。
。
。
。
。
HIV病人
因為佢地免疫系統好弱，而肺炎病毒就係令自己嘅免疫系統攻擊肺部組織
所以只要中咗HIV 就唔驚自己嘅免疫系統反咬自已！

推

死人都唔會
樓主幾時死

不如做肺部移除手術

支那新藥就係 整鳩自己免疫系統 唔比佢自殘

即使做化療先